"Hij boog zich naast haar terwijl hij sprak, ze nam zijn hand, en naar hem kijkend door haar tranen, zei hees: "Nee, ik zal het niet vergeten, want het is goed dat ik het me herinner, en daarmee ik heb zoveel te danken aan jou die lief is, dat ik alles neem allen Nu, jullie moeten allemaal snel gaan.
